前線巴，好似鐘意咗個女同事，去唔去好。。。

有啲內容要登入至睇到

背景
A0 就20歲，學生一個

有少少摺 仲要本身並唔仲意同人講野

對方大我3年
追星族嚟，成日飛 ( 我唔介意佢追星，亦冇打算干涉)

我本身打機算係超勁，佢亦都鐘意打機
因為鐘意既game唔同，未一齊打過
佢亦都表明過鐘意睇人打機

大概咁概

2/3月已經開始free到我對佢有少少好感
6月交換咗ig
開始叫做不時有ig&wts 傾下計
有時成幾日都有傾，有時成個禮拜都冇msg過咁濟。。。
佢本身有時好夜訓，有時會msg到好撚夜

咁都放工之後有出過黎食吓宵夜咁既
最近食完有一齊行去巴士站
一邊陪佢等通宵車，一邊傾計

有時傾吓自己屋企，食既野，打機，1啲芝麻小事，

btw,

一嚟，
我feel到佢對我唔係討厭
但佢本身都算係對人熱情既
又係追星族
佢對我有冇好感我都唔敢肯定

2嚟，
我真係好撚矛盾
我怕自己如果有個萬一
都唔知仲有冇機會可以講到
但我亦都好怕只係我自己自作多情，get 錯野

some for 1999，
求各位巴絲俾啲意見，etc點做
小弟A0仔,真係冇乜經驗

同埋如果建議去，就正皮
唔建議去，就負皮

中出即飛

聽過一句好真實既說話

溝咩女都好...一定唔好溝同事

順其啦
反而果2位手足點

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

放棄啦溝同事

愛情故事幾好
但發夢個部份 就留返喺喺個夢入面 冇人想知

我支持去馬

我唔係呢啲人

條女就算數啦，2個手足你由佢失蹤就算？？
人命黎wo，你交代下先

咪撚玩啦，同team 你地連名，電話，身分證之類都無？

我最近都對一個女仔有左感覺，當我諗緊去唔去嘅時候，我真係諗：
今時今日嘅香港，今日唔知聽日事，如果而家唔去愛，等幾時

仲努力中希望佢會明

你同佢講你係前線勇武，不成功不收費

叫得你上屋企都唔會冇好感啦下

失蹤左兩個

失蹤2個手足，樓主仲掛住溝女...

其實你係到講人地實睇到0_0？

第時條女會寧願用錢追星追老公都唔會肯洗係你身上，日日老公老公掛嘴邊，你地位低過班老公。
利申識女仔係咁，最後條仔頂唔順飛撚左佢

我意思係，咁咪姐係預人地會知道

溝女撚關你係咪前線事咩
唔撚係以為咁樣會加分呀？

唔關加唔加分事
係安唔安全事

5get , 求完整句子

sorry,我既意思係，你知唔知佢會唔會上高登？如果會，你係到講咪要預佢睇得出係你出緊post講緊佢？

如果頭腦諗唔到，咁你可以接受佢好意，去佢到住一排，好多野可以自然發生

另外我覺得搵返自己手足同追求個人幸福之間冇衝突，有話做左一樣就唔可以做另一樣咩？行去前線好勇敢，其他野自己衡量了， 我都係只能講希望手足不被補不受傷

長線黎講香港要好支共必須倒，革命可能係轉個形式十年以上既事黎

a0仔

應該顧掂自己先

唔好錯過

係度食
唔好係度屙呀…

哇想識你…
前線巴就該嫁

認真，唔好溝同事，除非你諗住轉工

先唔講係咪同事
就咁睇好難話人地對你有意思
無端端去乜q

主動d約下人先啦

不推文回覆

戰場危機四伏，今日唔知聽日事
義士們尋找心靈慰藉亦人之常情
大家情投意合又何嘗不可？

所謂「狗公上前線食女」
係指有人心術不正，無戰鬥的覺悟單純左食女而上前線，甚至同時一腳踏幾船玩弄感情
而你絕對唔係Lee種人

因為上前線而發展感情，跟因為想跟人發展感情而上前線
是完全兩回事

仲有唔好輕易報夢
在斷定人鬼之前唔好約人或者去人屋企

冇人想知你發夢d野 del po啦

呢個都係
所以先上黎徵求意見

okay, thanks

但係我見到真係有呢啲人

冇經驗
所以求指點

佢本身信得過嘅人嚟

okay

但係而家香港咁嘅情況
真係要諗定個後果先

如果真係啱嘅，我都唔想錯過

冇人想知你係前線呀

點解

why

溝同事又如何？

日見夜見好快厭，
有乜野鬧交就返工氣氛好怪，
同異性講野會比佢白眼
仲要經常送返屋企，
(睇佢性格，我ex見到我問隔離借筆都黑9我面)

追唔到又日見夜見。會慘過死

就算一齊到。日見夜見。
初初好正。 耐左好無自由
如果工作有關連，
有可能因為大家工作態度而有分歧。
最緊要。 散左的話。慘過死兩次

見過太多。好多唔聽勸。跟住奶野
當然有成功例子。

除非你自問好成熟。好多野識放得低
或者大家都係適婚年齡，或者有人諗住轉工

打機咁叻想去馬就去馬
g持

多啲約下佢？

鼓起勇氣 錯過左 只會後悔一世 加油 成功左 話我知

勇武反而唔識溝女
正路你應該好大膽先啱喎

冇計
但係換著以前
我係連講嘢都唔夠膽講

追星女仔通常都好專一

幾日前一齊咗，多謝各位巴絲

請用不推文回覆，唔想霸住連登嘅位

thx